［同神作比爭D野］鑽石王牌 act2, 第70話

另外熱情慢慢補番act1之前幾畫

澤村開外掛係好睇
但係愈黎愈覺得作者乾塘
可能因為投手一場一個 冇得好SD 咁同場發威
而家只係 澤村威+降谷沈默 之後又互換表情不停loop

完撚左呢場直入夏季賽啦好嗎

屌 肯定有排各有諗法 跟手監督又神經刀唔知做乜9

呢D都唔緊要，神作都會有 位，
但係佢欠缺大部份神作有既激發人心既金句。 我就咁up SLam dunk都有一堆神到癲既金句。好喇，遠既唔講，
就連「王牌投手」呢D都會up兩句：「衹要真心想贏既人，先可以真正享受棒球既樂趣， 我都想你地贏，但係乜都未做之前就講冇可能冇可能降低士氣，我係冇可能講投手1號俾呢一種人。」
鑽A播左成百幾集都未有激發人心既金句。
金句對一套神劇係既咁重要。

加上降谷同澤村爭ace都一樣爭左百集。。。宜家第二季漫畫仲玩呢味，我真係暈左係度

第71話

😑

降谷都算第一次比片岡咁話法

又俾御幸屌過，宜家連教練都屌。
屌完醒左一陣，又突然間再退步，再原地踏步，等主角進化定點？

教練屌得好